Beastars 真係出乎意料咁好睇!

原本意為只係講下唔同類型動物的衝突之類，但係除此之外每個角色的刻劃都好細緻，劇情發展都好正

啱呀